[倉頡JJ] 有冇人可以解釋下「事」同「東」既打法分別?

有冇人可以解釋到, 東字點解可以木田, 但事字就唔可以木中中??

因為 事 入面睇唔到有木字

有冇人win10打唔到個 㗎 字
手機同mac都得 口大口木

用pinyin la

通常外國人(例如大陸人)先識用